512G手指只要港幣299！！！！

港美雙方進入貿易溝通期
數千顆512G記憶體 無法通過海關
已在海關滯留進一個月
因年關將近 海關倉庫壓力過大
經協商后決定 將這批512G記憶體緊急出清
原價港幣1550 現只要港幣299一顆

anDisk

anDisk你真係夠膽用 ?

屌你老母 9成送到黎變512mb

個網一睇就知廣告黎，facebook好多呢d , 勞力士勁減特價599

sandisk都無出512 usb好似

d 圖 改圖黎，一時sandisk ,一時andisk

最近勁多垃圾廣告，9up話咩日本公司破產大清貨、海關沒收大量貨物拍賣

信左，點交收？

真假難分

真係當人戇鳩，破產清貨都作得出
facebook, instagram 好多同類垃圾廣告

流嘢多 ，仲有有幾平
雖然係USB,，一隻2T WD HDD 都係六，七舊水，洗鬼用三舊水買佢半T咩

340件已售

同類垃圾網

邊撚個會信

我指係佢話個售出數目

早一星期先有新聞話送到黎變512mb, 仲咁多人有冒險精神

玩到用海關名義，可唔可以報警

留名報海關

扮海關又俾登，賣貼士行騙又俾登
FB真係垃圾到冇人有

果日睇過個網
一禁入去勁大陸feel

仲有賣假iPhone

假膠
咁都信真係唔死都冇用

真係唔知原來呃人，我差啲都諗住買

report廣告

就算係堅既話

九成肯定係d慢到得10-20MB/S寫入既usb

點樣用呀?大佬

512G.

點知番到黎係512Gb都已經執到了

你自己去Search下市面512GB手指賣幾錢

小學幾多年班？

台灣勁多人被騙
已經變日經

海關都有假

仲要簡體 信個個要驗腦

真心膠

淘寶大神有1TB usb添啦

踢爆佢賣假野會即Block

原價點樣1550
我買件64gb都唔洗150,買10件64gb=640gb都唔洗1500,多過佢512gb多多聲
利申:自細幫呀媽入街市買餸

所以喺facebook真係唔好亂講野

係facebook 搵到
勁多台仔比人呃

不過間野係貨到付款
唔收係咪冇事

會迫你收

去到成512gb既話用外置harddisk算啦

收貨地址灣仔警署或者立法會主席

平時假膠都算, 而家做埋呃人野, 做打手搵唔夠?

年關
出清
用埋啲大陸詞語 係人都知係大陸嘢啦

笑撚死
有啲類似嘅Page 係成班南亞人留言話抵
仲要用廣東話

年關係大陸詞語咩

5900個隻有咩咁特別

唔好同我掙我要晒

可能佢係果d早排399買i7果堆人

用下腦都知道假啦

之前啲人話用順豐送貨
但海關從來唔做野

有無人幫警署落單

之前都仲係1tb架
咁快得番512既

堅野黎
真係好抵，已經用緊

好多傻西買

係香港你聽到有人講咩？

fb限時特價仲要貨到付款既野近乎100%係呃人
點解仲會有人信？

usb1.0

經送貨佬交收 真係可以避過法網？

最抵死係佢貨到付款
如果到時唔認頭唔畀錢會點

痴撚線玩到用海關名頭咁撚大

但咁都比登更撚痴

呢d垃圾野就會係連登見到
平時咩咩咩電波美少女流岀瘋傳就無我地份

幫全條村落單

save data is corrupt and cannot be loaded properly

其實未必架喎

有D弱雞USB3

讀可以80-100

但係寫入可以得20MB/S.

真係抄個ISO落USB都有排都未完

buy and repair
end disk

隨時入面又係咁構造

填返順x 快遞分站地址等佢地知道自己既bugs

facebook落廣告唔會人手check

呃左咁耐仲呃到人？
之前又sony rx100 又衫褲咁樣
而家仲扮海關
個網d 簡體字露撚哂底啦
之前先有巴打check 過同類型既網係支那ip
死支那狗黎呃香港人錢，死全家

打去海關舉報有冇得諗?

點撚解facebook 可以唔撚監管呢d 仆街page

有呀，通常用喺農曆新年前收爐結算限期
年關同歳晚意思有啲唔同

搵到一張96同99年既資料，係街度冇時間詳細搵

呃你地個人資料資料炸

冒用海關個名應該犯法

入左facebook睇

張圖應該係支那海關黎

朱閪柏格見錢開眼呀嘛

錢呀

一隻手指522G重 不了

有無報告先
299 512gb係好抵，但我唔多信

報名咪係比隻假嘅手指比你囉

一睇到用個后字就知伏

呢單野可以搞大佢
問下海關係咪真
再搵動新聞搞下

有

超抵性價比

都好喎

雖然好假 但好多低端人會信

密食當三番，香港一人一蚊都夠上數，依加一百個人比299都夠買車。

隻手指係真, 但容量係假, 因為可以用software改某些參數, 改變顯示容量

例如隻手指係2GB, 改到顯示為512GB, 當你寫多過2GB就會出error